@Book{ratz:formenlehre,
	author = {Ratz, Erwin},
	title = {Einführung in die musikalische Formenlehre},
	subtitle = {Über Formprinzipien in den Inventionen und Fugen J. S. Bachs und ihre Bedeutung für die Kompositionstechnik Beethovens},
	publisher = {Universal Edition},
	date = {1973},
	location = {Wien},
	edition = {Dritte, erweiterte und neugestaltete Ausgabe}
}

@Book{menke:kontrapunkt2,
	author = {Menke, Johannes},
	title = {Kontrapunkt II: Die Musik des Barock},
	publisher = {Laaber-Verlag},
	date = {2017},
	location = {Laaber},
	series = {Grundlagen der Musik},
	editor = {Felix Diergarten {and} Manuel Gervink},
	volume = {3}
}

@Book{heinichen:general-bass,
	author = {Heinichen, Johann David},
	title = {Der General-Bass in der Composition},
	pages = {587},
	date = {1728},
	location = {Dresden}
}

@Book{bernhard:kompositionslehre,
	author = {Bernhard, Christoph},
	title = {Die Kompositionslehre Heinrich Schützens in der Fassung seines Schülers Christoph Bernhard},
	publisher = {Bärenreiter},
	date = {2003},
	location = {Kassel},
	editor = {Joseph Müller-Blattau},
	edition = {4}
}


@Book{schlosser:latex,
	author = {Schlosser, Joachim},
	title = {Wissenschaftliche Arbeiten schreiben mit \LaTeX},
	subtitle = {Leitfaden für Einsteiger},
	publisher = {mitp-Verlag},
	date = {2016},
	location = {Frechen},
	edition = {6., überarbeitete Auflage}
}
